[無圖]啲女比你媾晒啦 仲想點？

你老味係度wuwuwu咁樣叫做hi呀？

蝗味濃

有錢真好

你冇證冇據唔好亂講喎 陣間又要麻煩連仔Del po

比著佢冇錢？

佢隻腳掌會唔會好辛苦？

Report左俾admin聽希望佢del post

系米又想搞到連狗收email 6c信牙？

巴打我一望都係望到佢對腳掌
好似好高難度

黑衫好正好大波

del你post

母女黎姐

三姊弟

樓主唔好亂講野

希望會員在對他人作出這種嚴重指控前審慎思考理據，小心求証，以避免有人被無辜牽連。

咪係
有冇證據啊你

比証據唔該
呢兩個可能係佢個女

就算係溝 都唔係溝晒d 女

要求你del post

好想屌

哈

咪亂up，成家人黎
父母加個女，早結婚

Del post啦

粉紅色衫果個有d似靚湯

冇證冇據話人溝哂d女 delpost啦 比人告你比錢打官司呀

女就唔見有
淨係見到兩隻雞

比你搶左黎講

靚湯好正有冇人有佢J圖好想對住佢打J

右邊粉紅衫

啲女俾你媾曬 我就唯有上馬欖
我叫雞無錢俾 我俾人斬又無fans出嚟撐

del post

華dee

行撚開啦534 家陣有幾間雜誌呀比我上位

近日本討論區出現一系列之「啲女比你媾晒啦」主題，發現其中有為數不少之男女，並無充份證據，甚至連對話記錄也沒有，單憑一張相片便被標籤為「溝女王」。我們團隊希望會員在對他人作出這種嚴重指控前審慎思考理據，小心求証，以避免有人被無辜牽連。

本討論區著重言論自由，若內容有充足理據支持，我們絕不會無故刪除有關內容。但我們也不希望當中有無辜人仕在無充份証明下遭受如此嚴重的指控，經管理團隊商議後，已於辦工時間立即進行處理並決定刪除相關討論。我們團隊日後也會致力維持本討論區之良好討論氣氛及風氣。

我係度

嘩好多年冇聽

夠膽死喺個留言版度做內鬼 等我嚟笑柒死你個屎忽鬼
好懷念 隔咁多年一聽就知下句係乜

蝗？

粉紅色衫果個好似deer chan

咁撚識玩

樓豬冇證據
admin唔該del post

知唔知我見到你連隔夜飯都嘔 男人老狗著到甜筒咁四周圍咁走
聽到識背

阿媽阿哥阿妹

好懷念

粉紅條女正撚到仆街

2條女既手繩都差唔多
真係識做生意呀下

留意到個男隻手放係玻璃 粉紅衫應該係呀囡

無證據
Delete post

隻手遮到咁都睇到 ？

附上後身圖

係正

對腳

痴撚線

呢個世界公平咩

你冇證冇據唔好亂講喎 陣間又要麻煩連仔Del po x99 #yup

一睇就知支那人

係幾爽

犀利

534 vs bc youtube有